有個on9仔又唔見野

無錯，又係我個on9朋友佢唔見野
「請問有無人執到個CHANEL卡簿 內有身份證,回鄉證,銀行卡,信用卡,HK$500等等

係田灣村/77跌..

時間係26/9/2019 9:30PM」

麻煩執到嘅手足tg聯絡佢
@windynam

Push